[法律撚請入]800幾個手足被拘捕大唔大機會打甩？

請問下法律界人士
依你地既經驗 究竟佢地大唔大機會打甩D

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

好難講
睇身份同邊度拉

最重要係地院好多親中紅官

利申：非法律撚
識幾個義務律師朋友
識十數個被捕手足

係唔係要等到出年先會審？

有D捉了 , 俾黑警嚇完 , 俾個樣和善D白警釣了釣就話一時衝動所以..... 全部落了薄

旺角起義 , 有D堅不說話 , 最後沒有事 , 大家要知道CASE太多 , 差不多全外判 , 有時總遇ON 9主控 , 但你一早多口 , 真係一早自己判自己坐監

不計案情 證據
如果俾黑警兇到警戒下講過不利既野 再簽埋名
包括即場被捕時記錄係差佬notebook講過既野/ 事後係警署落口供
9成冇得打
因為單靠招認 冇片冇相冇人證冇物證
都足以定罪

贏左就甩到，輸左坐硬，而且唔只800

燒警局果位阿叔 , 第一時間認了 , 有錢考慮著草